ALICE'S JUISTE VOET, ESQ.
hearthrug, IN DE BUURT VAN DE FENDER, (MET ALICE'S LIEFDE).
Oh lieverd, wat een onzin praat ik! '
Op dat moment sloeg haar hoofd tegen het dak van de hal: dat was ze in feite nu meer dan negen voet hoog, en zij pakte dadelijk de kleine gouden sleutel en haastte zich naar de tuindeur.
Arme Alice!
Het was zo veel als ze kon doen, aan één kant liggen, aan kijk met één oog door de tuin; maar om er doorheen te komen was meer hopelozer dan ooit: ze ging zitten en begon weer te huilen.
'Je zou je moeten schamen,' zei Alice, 'een geweldige meid zoals jij, '(ze zou dit goed kunnen zeggen),' om op deze manier te blijven huilen!
Stop dit moment, ik zeg het je! '
Maar ze ging toch door en vergoot een liter tranen, totdat er rondom haar een groot bad was, ongeveer vier centimeter diep en tot halverwege de hal reikend.
Na een tijdje hoorde ze een beetje kletteren van de voeten in de verte, en ze droogde haastig haar ogen om te zien wat er zou komen.
